唔知自己做緊咩

有冇人可以同我講我呢家做緊咩

no

人生冇22

做狗定做人？自己揀

可以揀咩